最團結一定係12號

發夢夢到當日在場人士真係無懷疑
大家會幫為我地行去最前面抗爭既義士打氣
所有人一條心傳物資傳水

但係點解琴日會有人鼓吹割蓆 認為有人騎劫遊行
認真好心灰

我應該點做

推

打卡群眾出晒嚟

睇下，幾開心？
打卡內容：我有參與，抗爭贏因為我有出力

漏咗：歡迎屈我三毛五毛

我敢講係我個夢入面大部份都係90後 00後
點先可以再一次團結呢班人

因為12號目標明確
就係阻立法會開會

尋晚雖然好多謝前線義士付出
但係真係冇乜目標咁

因為13號本身有大會開，唔搞大佢就真係通過，但今次星期一本身就無會開，搞到意見有分歧其實係合理

因為嗰時係一早有計劃 大家都係得一個目標 就係唔比立法會開到會

我都明呢個因果
但係發夢琴晚真係有義士
聽完有人拎大聲公割蓆之後頭dup dup咁走左

因為由星期六開始 反對者既思維方式已經分左兩派 一派係暫你老母 另一派係階段性勝利
後生既一定係暫你老母 因為大家都有理想 有理念 而老一輩就會係階段性勝利 覺得都暫緩左 算係贏左少少 如果再攪落去阻住人搵食 可能會有反效果 其實兩邊都無對錯 但做法就好唔同 一定會有分歧
我覺得宜家提出比政府既死線 無回應就行動升級 會係比較能夠平衡雙方意見既方法

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

岩岩大約掃完一次連登
我都係覺得要set deadline
如果唔係被捕義士真係會係在沉默中消亡

得6.12真係做到「各有各做」

所以琴晚發夢嗰時
見到大家開中秋節晚會既同時又叫人割蓆會真係好撚心痛

其實6.12個日都有一堆人未ready衝（立會個邊好多人企行人路上面，龍和都有人屌唔好起磚）
但因為有個明確目標
所以大家都頂硬上
但琴日真係冇一個明確目標

始終12號大家個目標好清晰
圍鳩立會，等佢開唔到會
一個目標，一條心
依家都唔知點咁，你話要撤回，要放人
同圍緊的地方好似冇乜關
人心自然薄弱

你識唔識咩叫做 一個遊行，各自表述？

因為12號係日頭，而且入面有人開會

琴晚係凌晨

唔好再割席!

最簡單咁睇

發夢既時候12號會有男女義士係夏愨道邊扯到個喉嚨盡曬咁叫人入黎幫手
而琴晚發夢就完全變左中秋晚會

當然有唔同意見啦
但係我強烈反對所謂既表態係捉鬼
真係有咁多鬼捉咩?
真係有咁多人會收嗰幾千蚊就企出黎?